# Мое решение для Агустовского Game Box'a

### Это решение Дулаева Ильи

К сожалению времени реализовать все что задумал, но игра вполне вышла не плохой
в этом репозитории находятся все файлы проэкта и билд под мак, к сожалению под Windows билд на маке у меня сделать не получилось 

Из того что получилось:

* Птица летает
* Бонусы появляются согласно их шансам
* шансы зависят от кол-во очков которых набрал игрок
* Поедая бонусы птица тяжелеет и лететь становится труднее...

* Но есть бонус **"Рыба"** она добавляет немного силы и отчищает желудок
* Так же после смерти рыба теряет половину веса вместе с жизнью...

* Я сознательно не стал делать так чтоб на экране был только 1 бонус, так не очень интересно, я реализовал появления бонусов по таймеру с последующим удалением себя если игрок не возьмет его за определенное время
* Телепорты работают попарно (верхние телепортируют в нижние, а нижние в верхнии)

* Добавил эффекты смерти и поедания бонусов
* Добавил некое подобие бессмертия после потраченной жизни несколько секунд (пока мигаешь) можно летать сквозь стены
* При попытке вылететь за пределы карты игрока телепортнет на центр поля

**Спасибо за внимание!**





